+++
date = '2020-06-25'
slug = 'f73dce254fdc07ea6cb990ca5b829ceb'
tags = ['twitter']
title = 'RT @halconada: #Coronavirus: la Cámara Nacional Electoral alerta sobre los'
+++
RT @halconada: #Coronavirus: la Cámara Nacional Electoral alerta sobre los riesgos de la #pandemia para los comicios legislativos de 2021:…
